其實上藍要學艾榮定係夏登？

一個就要避開哂對手d手手腳腳。

一個就要渣住粒波係咁掃掃到球證吹雞為止。

我建議你學下啲中文先

艾榮冇得學，太神啦，唔係想學就學得嚟。學夏燈算啦，輕輕鬆鬆就有分拎

用開左手定右手

認真
正解應該學curry
佢個種用膊頭拎位放高籃夠晒用

艾榮運球,腳步同擰手大難學
Harden你學左係香港業餘場街場都冇咩用

學哈登嗰隻要夠Strong wo，唔係輕鬆比人切甩個波

街場唔見血都無得嗌foul

前幾年playoff 下下頂住候活上藍
其實搵curry 做持球進攻仲恐怖。
今季Kerr 當哂佢做定點射手

學哈登等比人打

你話啦 有啲撚樣係唔係都叫foul 屌佢老母

有d人擰到個波飛上板頂

見過個呀叔人地上籃係空中佢突然衝過去
撞低人起身第一句係嗌進攻犯規
忍唔住笑左出聲

啲阿叔不嬲on9架喎